求救！有人唔要 我就好好收留依位小朋友

想知佢咩品種
同要注意啲咩！

品種：卡美拉

草龜，準備浮台同太陽燈
水要日日換，糧一日一次

師兄 佢係咪唔凍得

草龜生命都幾强，不過都唔好凍親佢la
有肺炎好易死